理大同學不要亂： 被困校內不等於犯了法!!!!!!!

【緊急廣傳】
理大同學不要亂：
被困校內不等於犯了法，
請各同學不要絕望不要做傻事。
就算警方最後入校拘捕所有人，
不等於警方可以在毫無疑點的基礎下，
證明在校內拘捕的每一個人都犯了暴動罪等罪行。

扮被困, 燒晒裝備!!!!!!!!

根本就係被困 點扮

想想： 離開poly俾人拉，法律上係poly入面並非犯罪

想想： 離開poly俾人拉，法律上係poly入面並非犯罪

【傳比係poly嘅朋友】
剛剛收到律師係法律上嘅建議，
比起而家離開poly比人拉，
法律上係poly入面並非犯罪，
喺入面嘅人可以road機拍自己 U life生活有幾平靜 ，
睇書睇電視點都好。
之後如果強行俾人拉咗，
呢啲都會係辯方證據。

一群學生在自己學校裏面，
一齊念經。
那是一個宗教集會，
他們沒有戴口罩，
他們有犯法嗎?

警方強攻入大學拉人，
始終比在校外拉人更加難睇，
世界上看來仍然是闖入大學校園。

看來學生應該留在校內，
不要作任何非法行為，
應該更安全。

假若學生全部換曬平常衣服，
坐在自己學校裏通宵查看聖經，
沒有犯法。
留在校內，不是更加安全嗎?

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

瞓咗幾耐
唔打死你都偷笑

你係咪想入面啲手足做傻事你先安樂